老細話準時返工， 但點解咁多人都會提早返

咁人哋講到明叫你準時你早到未破壞咗個規矩?

博表現既野 唔通又話過你知咩

早返嘅同事通常都有細路
晨早帶完仔女返學就順路返公司
坐下 食下早餐 or 趁人少集中精神做野
返左幾年工未見過後生仔早返,唔遲已經算好

香港交通，有得比你預到啱啱好？
你出黎做過野未

就算我早咗返到我都唔一定要返工我可以喺樓下食下早餐